[ios/an] 龍珠 爆裂激戰（127）今個月記得找卡數！

大家平安回家？

屌睇立場... 2個速龍1個防暴恰個弱智...

巨大化係咪得兩隻隊長可以揀？

LM

課少一pack 捐錢比手足啦

有無計過自己六月以來課既錢可以買幾多個豬嘴比手足

仆街真係cls
弱智都洽

樓主係教畜

無乜點入過黎，唔知有無wow 左
四周年先玩合作，呢次五周年又黎，主題係lr 極意悟/吉連?

一番くじ ドラゴンボール Awakening warriors with ドラゴンボールZ ドッカンバトル
■発売日：2020年02月下旬発売予定
■価格：1回680円(税込)

○SP賞 ？？？
○A賞 孫悟空（身勝手の極意“兆”） フィギュア
○B賞 超サイヤ人ゴッドＳＳベジータ フィギュア
○C賞 超サイヤ人４ゴジータ フィギュア
○D賞 超ベジット フィギュア
○E賞 超ゴジータ フィギュア
○F賞 ゴクウブラック（超サイヤ人ロゼ） フィギュア
○G賞 タオル
○H賞 ガラスプレート
○I賞 クリアファイルセット
○ラストワン賞 ？？？
○ダブルチャンスキャンペーン ？？？

一番賞

我都想咁高人工

Lm

係，巨大化本身超小卡
有兩個隊長已經好多，混血咁多卡都係得一個隊長用（雖然技大杜可以替代）

之前試過幾次都尾關輸
極Z左技金菲即刻過到，好硬

幾時先肯出封面張父子龜波
最近又冇咩新消息

lm

留名

唔撚再賭狗會 老師你好

垃圾

抽極都抽唔到幻魔人 得隻娜美星人
係咪冇可能過到

留名等新pool

有資料未

巨大化真係難，呢個都係靠運氣過，冇信心可以再過多次

sorry錯圖

未，而家悶都嘔

冇古拉係差咁啲
好彩你有baby 如果唔係你都過唔到

Baby 好撚勁
唔駛變大都夠硬夠攻
仲要降埋人攻

Baby對純撒混血有加攻
好大力

其實我都係靠人家張勇者最尾變身，否則道具已冇晒，再比人一下輕拳就死了

弱弱地講小弟呢隊互相搶珠，好似好講運氣

冇計，已經最好係咁，同埋為過關，已將呢堆無關痛癢卡十技(我幾日前問過）

對面有悟空悟天悟飯 就200%攻

物語隻未來飯終於可以DK

巨大化真係要好多老界
勇者同肥婆都唔可以免費升

其實儲一堆又抽唔到卡都唔知做乜，留剩十張廿張用晒佢又儲過囉

隻27好想EZA，但用成15張老界
復活戰士果關未過，考慮緊比27定勇者

幾時出新Event

勇者mvp嚟

又出垃圾限

而家呢d普限只會淪為lr池既柱

宜家ur 限重要性大減，有好多120%cat 隊長，cat 又overlap得好勁，組其他cat 都有相同效果，留石抽lr 限仲好，有雙cat 仲有用、玩法多d

勇者好駛好用，比老界唔會後悔

會盡快抽到

想問下邊度有資料睇

一早升撚晒啦

古拉都冇我幫你唔到

古拉0潛夠唔夠做

我會話實會影響個成功率
但唔會過唔到 重點係個打法
我就唔會再講 自己揾下啦

要等後刻隻體娜美星人個物語
果陣冇打定,又用晒鎖匙
幾時先再派匙

我等緊100億power個物語呀…
隻知金古拉要升技

派下匙就解決大家既願望

未來飯個物語會RESET?
我之前未打哂係咪要用KAY打返哂D石先

唔係reset
係加新關

同時進行，不嬲都係咁

你啱

斷手飯交代杜拉格斯？

夠50石 希望後日可以online到抽

絕望之反抗 哈哈哈哈哈

唔好放棄呀

現實中我地都係苦戰緊

知屬除左大杜同歡喜悟仲有邊隻轉珠技

肉便器18號

Btw

Dk埋佢
Link到超激戰15%攻

應該點揀，LR0突

零吸引

俾大家抖氣

速藍比達如果有師徒CAT就爆哂位

教加貝變超西
應該計

幾時有單手飯？

安全訓醒...
手足大家報個平安今日好沉重
對新卡零興趣

lee 個時間出未來飯太應景

大杜幾型

出面d post 太勝利氣氛，但其實好大損失，keep 住咁玩落去唔轉，怕個運動會好快完

國伏應該出變身力悟

番到黎

今日大家已經好多手足主動還手反擊
大家已經好努力

其實連登太多五毛帶風向，正常人都去晒TG

三張圖粗糙到
r咭d質素咁

純粹以目標黎講
今日我地係完勝
賀爆佢老母国慶

當然代價亦大

睇住個靚仔中槍乜都做唔到
屌你老母

絕望之反抗

中學生=斷手飯（希望佢大步𨈇過）
我哋=杜
唯有之後可以親手制裁佢哋班撚屌

係咁比未來35號SM

人哋有無限能量（資源）
係難打啲

係，FB 反而仲正常

high唔到
開埋真槍喇屌

連登有時D POST真係好奇奇怪怪
一係就失敗論、一係就陰謀論，我自己都小睇左

好多五毛風向撚
所以獨立思考咁重要

資訊就自由嘅 睇完最終都係要自己判斷
但係普遍人係羊群心態都係事實

有 157M data

明明有歐布但45唔計

教佢個陣未變45，淨係有隻武道會悟

但大亂戰隻歐布都計啦
果隻時點已經上左45

我覺得有札馬斯師父但無札馬斯個bug 大d

我都搵緊有冇扎馬斯

頭先發覺超藍悟空又計D唔計D
物語果隻同變身悟唔計

札馬斯單體唔計應該係因為，「我地世界」既札馬斯果段時間仲算聽格瓦斯話
但極系果堆已經親手殺師傅，無左個「絆」

即係同悟空同拿迪斯冇兄弟之絆一樣

深藍達係咪冇？
動畫變身係諗返加比去變

深藍達全部都計

LR35都無未來篇啦

未來飯 神貓 技貓 速飯 知/力飯 雙人界王神 我估都係咁組多

佢歸錯類別唔緊要，但之後要加返囉，做錯又唔改，同777一樣

其實未來篇個故仔幾bug
悟空就算心臟病死左
都會搵神仙同界王班救兵
起碼用拿美星神龍復活先

另外唔搵神龍醫好病又係bug

不如話心臟病死左都只係去左天界
去左天界都可以叫婆婆幫佢返黎人間

自然死亡唔可以用龍珠復活
娜美星大長老講

所以未來得番悟飯其實好唔合理
撒亞人篇之後班z戰士就已經集合晒係界王星

閻王冇理由唔放人

疾病唔算自然死亡
大掌老係真正老死

陣間4點？定聽日？

wfc

今晚零晨4點

我care新活動邊隻限eza
9月冇舊限定eza

未來悟空係天界望住悟飯咁樣都幾sad
不過可能心諗極樂世界仲正又多高手 話之佢啦

而家差邊幾隻未eza?
界藍同速ooo果代

悟空: 悟飯快d死黎天界團聚喇,全部人等緊你呀

力一星
速ooo
前菜
界藍悟
知杜
爛面

黑警無一隻係無辜

Tvb配音悟空真係咁講
話等你地死左係極樂世界再見
跟住無閑話啋過你

悟空死咗當係渡假
返生打武道會都有叫比達快啲死就可以去天國打交

分分鐘其實悟空一家係天界好開心
點知大杜後尾搞到全王滅左個世界

今次可能會出知杜?

update ver
無乜用

有冇解決左lag機

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

好似無提過

屌 咁多隻我就係冇知杜

用150換

係咪xs同11就唔會lag?

我之前用X會lag，轉左11 pro max未lag過

x苦主

X會lag?

lag到仆街

想問下一開始要點玩 棄左太耐宜家岩岩玩番

係up左ios 13先lag定隻game update完就lag?
利申:x 仲用緊12.4.1

重玩

重玩要抽啲乜

而家2個pool既封面悟飯同斯路
有埋柱更好
不過過2日個pool就完

唔知
我都係ios12
出必殺有時會lag
變身有時都會lag
特別係你出緊技果陣cap圖
以前用ip7+玩唔覺lag
但冇玩一排換左電話之後玩返唔知係咪個app新版本係lag

我唔知你地講lag係點
但我而家就成日load唔撚到
轉app再返轉頭就成日load空氣

出技/變身果陣frame rate drop

8仔
未試過

可能有靚柱
應該會有嬲悟

除左嬲悟d柱應該都好難靚得過上次個w pool
除非有lr限入pool

改圖定真係升到？

換隊員果陣既顯示,唔係進化

有lr限咪喧賓奪主
唔信

除非姐,應該都冇乜可能

新pool 聽日開？

聽日4點…
不過新未來飯真係應該爛柱多
靚抽多數上次w pool出左

憤怒悟，變身達就抽
如果唔係可以skip

嬲悟實有，變7前次出左應冇咁快

應該希特先啦

6表示在座各位都係垃圾

一見到龜頭直接pass

希特

柱9成嬲悟+變身布+希特

無石 唔抽了
可能剩係換嬲悟

我想要力大波打天下一
LR果隻抽極都無，比隻UR我都好呀

變身布值唔值得換

變身強化關都過左，可以唔需要

變身強化唔需要佢都得 即係唔值

三隻都冇

成日派第一代限定龍石架喎，你換都換到4突啦

極z 界藍

界藍

物語隻超1大杜竟然有極Z

唔知係咪又要㡬隻必要角色呢

之前錯手升左兩隻
搞到宜家耳環唔夠，點算好

睇個勢復刻第6宇宙物語99%有吉連

第6宇宙開個專屬POOL
希特應該出返
佢出返技品EZA，希望會做柱
我超3個極Z無腳用

養生活動

婆婆換晒未

升完lr耳環係咪有獎勵？

有10石

係咪聽日四點先派？

雙10派

Lr cell打超難關世界級

Thx

換哂啦

好嘅開始

之前菲利都唔係派10石
孤寒到

大杜真係親生仔
隻免費角由dk 1次變dk 2次
而家仲有得eza

但張卡係幾型
黑背心

又開始1石生涯

i know that feel bro.
又要測試係咪非洲血統

邊隻Lr耳環？

仲可以有邊隻

插圖我中意頂上果張多D

好好彩 抽到161718號
抽完 唔知點組好
（或者咩方向）

有無師兄俾到意見
想發動換人 要有兩隻人造人
咁組隊就好似少選擇

有無新果隻16號？有悟飯最好配16號

我跟

貴撚左240羊

安特個群組管理員阿meng原來藍底

召喚有超藍動畫？

咪撚睇la

無呢隻呀
我有其他版本16號 仲塞到唔知點搞好

咁請教一下

我現在開始儲完啲石 應該抽 悟飯個池
博中16號好
還是老界王升技
還是儲起佢留起抽其他野？

留

新果隻16號普通SSR黎
唔一定要悟飯池先中，建議留返石抽下新pool
未來總有機會中返

Thx兩位！

禾BB值得嘅

出咁多張又撞晒名托咩

石抽卡我當你非洲抽唔到
免費卡都成4張同名
（頂上、黎緊EZA果隻、力屬爆藍氣果隻、紅龍石換體屬果隻）

依家放風立蒙面法，係咪想迫人扮58個面具look出街

全民eclan

吹呀

想問下一番賞d 玩具抵唔抵玩?
見到隻超4ooo 想買，但見佢有一番賞同海外版兩隻，海外版係咪size同色都差好多?你地多數買邊個版本?

次次都係去日本抽
有分別架咩？

嘩，啲副獎咁。。。。點抽呀

200石中大杜算收手

100石中體未來飯
收手唔再抽

又走極意悟

All in 100石。唔中就收手了

啲柱真係7撚到冇眼睇
想抽嬲悟呀

係日本抽唔到先想買

20抽炒

D柱咁樣真係好難想抽
又極意悟屌你老母
我彩星仲要多左四隻啦
都唔知做乜係咁出

新嗰兩隻物語17 18號真係要彩彩佢
新sp畫面真係抵彩

國伏個pool真係好撚垃圾 完全抽唔落手
等大杜同8婆好過

打完十技加四潛
有時間先彩
反而係隻技飯終於可以免費十技,會唔會有未來17,18同技飯極限覺醒呢

俾張舊野我

笑左出聲

屌咩

國伏係咪仲未有快行?

抽唔到唯有用技杜做隊長等人掛黎試下

ALL IN左中垃圾,用變身杜算

反而濕鳩pool就輕鬆中曬

課哂特價300石中得張大杜⋯⋯真係多撚謝

無嬲鳩悟抽到廢事 sh

變身杜真係幾乎入得哂D腳做替代leader

你話係咪，我一直以黎d抽卡運你都有眼見

未 仲散緊步

我有d野抽左幾千石都抽唔中我都未屌

100石failed
但中左變身布
銀悟2突

350石除咗龜頭外中晒

100石全垃圾
收工

Same

混血太多卡可以入啦

咁嘅柱點抽得落

下次大pool有你份架喇

我反而一直無比達系譜隊長
連120%果兩隻都一直抽唔到

我已經放棄左下次會更好嘅想法，我只求下次大pool個課金量唔好咁離譜就得

之前聽講好似加返條神龍

R 卡又未去到咁嚴重呀

交替達

咁混血都有比達jr啦

隻體個隻魔人達係咪唔係比達系譜隊長?

變身布未持有

要唔要都罷,好似冇咩用
我好耐之前係D垃圾POOL抽中都冇DK佢

隻希特好型 抽唔到換唔換好

無防廢卡

今次d柱算唔錯啦
兩隻新野走唔甩，舊飯唔專登去追應該好少人彩，希特同布歐應該好多人都無添

問題係兩隻都唔勁
一兩個十抽玩吓算

呢d pool都係為新野架啦，抽新野之餘有其他未持有或者未彩做柱已經算唔錯

等第一派石

依隻點第一呀

見到上面有人課晒特石

希望唔駛課原價啦 又貴咗

有人課定等大pool
第一幾乎無可能 前面出咗3隻LR
個個都回氣

好型？你係咪每次去親廁所都覺得自己好型？

點解偏偏比極意悟我

9up下，唔使咁認真

佢招技我覺得幾型

果斷唔抽。

但體ooo 值唔值得換（未持有）

其實我都想佢第一派下石
比我sh到新年

技型人柒
明哥係超設計啲人都係行搞笑風

我都想忍到新年
呢個爛鬼pool都射咗100石

十抽中布歐

唔多值

咪傻，聖誕已經會有大活動

除非差果張隊長打超難，否則換非LR一律不值

我就係想pass聖誕等抽新年
新年應該著數好多

step up pool

咁有啲都抵換
例如速金屬古拉

咁變身強化洗唔洗換布歐過超難關？

換完好易打，差唔多成隊識減攻
無都過到，但難好多，你自己決定

用千日悟 借隻高潛既ooo都夠過

呢啲垃圾pool我連抽嘅意欲都冇

今次我都只係拉左一野老界

你老母合體以為有新野 出兩隻極意俾我

LR出果下抽唔到 下次有得換都過氣啦

3周年都未過氣，隻lrooo 仲等緊速ooo 極z 翻新

如果想潛解隻免費杜係咪一定要升哂做 ssr

體ooo 仲有人掛咩

出聲咪有人幫手咯 有幾咁閒

三潛岩唔岩用

有無人試到有

未來篇新角：農人

菲利巴300石炒咗

抽唔到唯有咁樣玩下
不過隻未來飯幾硬下，以一隻無得無限疊既角黎講，0突一下都係1萬、一大技13萬已經算好硬

國際版新pool超一悟空，係咪LR飯一線隊員，值唔值得拉幾下十連

我覺得值
戰鬥畫面又好j
我一百石收工 中左

每日任有個「育成」要點解？ 謝謝

Tier 1隊隊長 你話值唔值

龜頭希特被動減人2rd攻，發動連擊會唔會減多次？一突左諗緊主會心副咩好
冇得連續減攻咁冇防加閃算

4pack一隻pick up都唔見....

打是但一關育成關 龜甲 錢關 潛玉

推一推

Dokkan tv歐到呢...
實係要罷睇啦

250石兩隻

今次真係香港超澈戰

頂上決戰就真

熱鬥林鄭傳
宜家先打到超1

各位巴打即刻出金鐘

又話十八區

抽到新嘅LR 知悟飯
個隊伍係咪放晒LR上去就自然勁呢？

定還是要升其他卡（例如分超隊，知隊）
現在升卡同覺醒都唔夠錢

有啲58cost嘅卡好型
但又好似用唔著
升完都入唔到隊咁

我意思係 對比舊圖
我新抽到張 知悟飯

另外想請教下
佢出咁多ssr卡
會點分邊啲係勁？
睇cost?

多數睇passive，睇攻防加幾多%，越多咪越勁

疊嘅意思係咪
其實無寫咩一回合嘅字眼就可以疊？

講起被動又想請教下
被動係 輪到該角色先發動效果丫
定還是唔係該角色嘅回合都已經發動效果

有d出場先有效果，有d就全隊都有，都係要睇個別

明白

其實因為我見啲LR 無乜機會潛能突破
而ssr就有重覆一兩張
想睇下會唔會係用呢啲ssr 更加好

大獲！
之前無打定啲醒覺章

而家要key先打得
係咪要等佢再開放 先有得打
要等幾耐度

兩三個月到，主要角咪開key 打，唔緊要就等下

新手好難打極z，要齊cat先打到，lr 算易升d

我見身上得兩條咋
佢要77個章
打一場都無用
好後悔呀

不過新手另一問題係cost
我16x lv 第四隻lr入唔到隊

仲有心情打機你都幾好野

睇錯，以為講物語，覺醒章就按星期日數開放

入唔到都無計，佢四倍經已經完左，慢慢升

好彩之前有其他師兄提我打主線先
否則仲低lv

打返香港人主線任啦

香港人反抗未?

6月仲會覺得某D畫面唔好睇
但去到今時今日，就算火燒黑警或者黨鐵都已經覺得OK
死人政府根本迫人地升級

倒返佢，tg bean bag 呢d 都已經好common，就黎實彈都會麻目，最大損傷都係我地

向絕望反抗

你要民意同國際支持已經攞晒
黑警同政府已經係過街老鼠
唔使再做關公show

坦白講佢地當街俾人打死都冇人會可憐

抽中左悟飯咁又點
一啲開心嘅感覺都冇

收皮啦 又借d 意晒命

國際版新手想加入呢隻game 依家有咩起手推薦? 建唔建買個多石號刷呢? 唔該哂

真係一啲感覺都冇 負皮都咁話啦

國服既話最少刷到憤怒悟先好開局
隻野免費卡選擇夠多

咁刷首抽黎講 邊隻起手會好d?

已經錯過左刷首抽時機，問呢到d 巴攞acc 仲好，買acc 會驚ban

thanks

無心情掃機

要彩星依張真係2046

安特個台真係可以unfollow
但阿meng串過馬撚，話依家蒙面法立左祝你地班黃好運，唔想安特小左個觀眾
又話人暴徒暴徒

利申：已經無睇好耐

阿meng乜水

安特直播同吹水群既管理員
平時好似有課金比佢

我係安特del左佢啦⋯⋯
唔使講野

安特又唔係偽人使乜扮中立

依家傳緊大埔有個黑衫比人夾硬車埋去
依家個政府真係好恐怖

我賭安特唔敢

安特你有mon post就做想做既事啦

俾我係你秒del五毛post 同acc
使乜俾面佢

咪影衰龍珠fans

點傳法?source?

做youtuber就係要有character
網媒本身唔敢作敢言做咩網媒

慎人，未FC唔知會唔會係舊片

佢連外掛狗技安都唔屌la

似今日發生 痴撚線 有車牌應該起到佢底

安特好似無表過態
佢黃唔黃我都唔肯定

佢有既
佢live都有講過要關心左衝突現場

當然佢扮野我冇計

堅，今朝發生，我係現場

睇其他外國youtuber

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

【私家車加速撞向途人事件 傷人司機涉藏有伸縮警棍及刀】

本人已前往醫院，了解傷者受傷情況，傷者臀部、腳踝位置嚴重擦傷，正安排洗傷口中，並已接受X光檢查，幸無生命危險。

傷者向本人表示，當時他正乘坐友人車輛，前往運頭塘，行車途中與車牌EK 4304 私家車出現口角，當到達運頭塘巴士總站後，傷人司機向受傷乘客大叫：「跟夠未，係未想開戰？」及後並用車輛阻擋馬路。受傷乘客落車理論，傷人司機在座位拿出伸縮警棍及刀，向車外傷者揮動，傷者躲避，隨後警棍跌在地上，司機再將車倒後，加速撞向受傷乘客，企圖謀殺。

本人正密切了解事件進一步經過。如有最新消息，再與大家匯報。

事件跟進（1）：

相關片段：

有d youtuber 仲日日直播打機完全無講過任何政治野，就算個日有勁大獲野都好似咩事都無發生過，真係好恐怖，呢d 人我都已經無乜點睇

剛剛抽到隻 體斯路LR
想請教下 升到LR入唔入到隊?

暫時 無資源升未試到
謝謝

睇下有咩cat 禁入去睇下有無leader 同隊員，有就有用、入到隊

香港既話菲利TV同DK TV都值得睇既
仲要黃底，某程度DK TV抵佢今次歐既

安特偏悶，都好少睇
菲利同dok TV 好正
但有時太歐

講白少少,我唔覺安特有心機做
抽嘢零起伏都算,開台淨係識讀留言同好客套咁回應吓
其實唔想拍龍珠大可以轉玩其他game,之前有睇過佢玩GTA都叫無咁悶

DK根本唔太適合做直播，你又無咩心得比到人
DK做直播你如果吹得到，就話可以邊吹水邊休閒玩
咁就算唔錯，但問題係佢一味讀留言

佢搞個咩儲石抽卡真係唔知做乜 dokkan 無野玩可以玩下其他龍珠/其他game，但佢應該都無時間無心機經營

因為DK有人課金比佢呀嘛

大家出去記得上咀
懷疑tg搞到我係咁痾血
仲要本身貧血

4點已經開TG

樓上del 相啦，宜家任何野都係非法集結咪再post 相講太detail 既野

國版終於有行路加速

有無巴打知依Ios可以點更新Apps佢唔比我轉地區

更新左？

星期二更新之後

想問下lr baby變大猿有冇限次數？
技貓激怒我記得可以無限次變
大猿係咪變完一次條件再滿足就唔會變

多得DK出免費1718號，打大杜個頂上終於超光速

仆你個街手痕,然後佢合體,出左兩隻變身布
屌..................................................................................
我唔要呀..........

睇黎好好用
DK得上去120LV應該唔會太差
而家好似GT斯、力之大會個幾隻冇得DK

變身布有咩唔好
正傳boss全部入到隊
出場放尾位守兩次就變身，變左身絕對係一線，唯一係難控制佢變咩，但每隻都有長處

但冇人掛隊長係濕鳩啲

等出LR 布歐

兩個拍埋玩疊防好爽
打超戰士關去到近30 萬

係冇人掛隊長真心濕鳩
你都唔知講咩好
掛佢又好似冇咩用,雖然真係好多勁卡都入到

我前幾日抽都係咁，見佢合體
我唔貪心，比隻希特都好
或者除左體比古（2突），其他0突開下路都好
頂，點知就係開體比古

夠亂鬥點換菲利父子定換兩隻古拉開路好？

我完全明白呀屌......
我真係情願佢俾希特我,我冇呀........

今次伏得太過份，係咁出返幾年前D舊卡

是但啦⋯
都係倉管野

DLLM又1石

菲利父子可以組免費最胸隊打Level 1 大亂鬥
可以留多隊打後面Level

我都係唔知會唔會全部1呢

精英軍團同最胸打lv1

知屬冇乜好野,打吉連好撚吃力
要留2隊知隊打佢

隊長 隊長 哪裡有我想要的隊長

屌打頂上大特 一個LR大特

平時咁撚多

隊長 隊長 哪裡有我想要的隊長

屌打頂上大特 一個LR大特都無

平時咁撚多

國伏頂上幾時先有加成
淨係得大王有

特乜撚野 邊撚個叫大特
冇識一個角色叫大特呀

咁特蘭克斯囉

敢黑我地大杜bb
未死過

特你老味蘭克斯呀
杜拉格斯呀 係咪未撚睇過龍珠呀
特特特 特你條命呀

特你老母
杜拉格斯啊
未睇過龍珠？

CDROM 表示之前好似頭PO 見過有句用大陸譯名過主唔見咗

台譯都係啊

呢度唔用港譯死罪來架？

依到香港唔用港譯咁用乜呀
醒少少就唔洗比人屌啦ching

橙

btw 想問下EZA 技品係咪都係喳過體品

技品勁啲
大力啲，防高啲，唔受round數
不過要控氣

99%

倉管隊太多氣LINK 控唔到

屌 本身都無咩心機
樓上特特特 搞到我笑咗

撒旦保你全家平安

但冇兩隻撒旦,仲有咩盾

我用極知過
第二次1 take pass
飯布減攻
扎馬，Lr斯做盾

In cell we trust
打到得返幾萬回返滿真係好撚正

第二隊成隊復活戰士點解唔攞天使菲做首/次隊長

無人造人或者未來隊免費卡FD，我唯有咁樣砌
用17號做主攻同埋盡量比佢貼住18號
基本上一定秒到
尋晚已經打哂777

卡左係肥布果關，成堆塘阻鬼住我出必
跟住兩回合後又回滿

肥布同狗仔都出晒黎
仲以為會有7石
點知都係得3石
其他日子全部1石

是但啦 都係扣多一滴血就贏

第一次爆mon 原來係撒旦一拳打飛18號個一幕
7石get

無睇清楚，以為打唔嬴

我都唔記得自己有冇7石過
都冇印象7石會出d乜

會出7石

冇出力悟天轉珠？

柒頭小特打撒旦塊面

邊個小特

特爛黑屍

又特特特

on9仔有樣睇

柒左咪收皮囉⋯

譯名都屌哂鬼

梳羅

啲名又真係幾難聽既

見到國伏加速
即刻打返下先
勁多野冇打過
然後發現升唔到rank
因為冇左四倍了

食石回體

特你老母閪

隻撒旦洗唔洗10技？

收皮啦on9仔屌你老母臭閪

唔駛 我連必都廢事比佢出

隻撒旦我友抽中SR就比佢食

隻野已經高回避同減傷仲要升回，升連黎氣絕仲好啦

龍珠最大既市場係鬼佬度
連超咁垃圾係外國都爆紅

如果龍珠奶共會好心痛

我怕係大劣人係度認親認戚

大特你老母閪

有無人入唔到game
我係咁係個登入畫面卡住
話我認證失敗

+1

應該更新上4.6.0中

漫畫界應該唔係好care中國個市場
個個都睇翻譯 本身漫畫就好食版權賺錢

更新喎ching

支那個市場漫畫老翻，手機玩黑石，dokkan 連中國版都無，從來無個市場就唔駛驚會失去

大更新定fix bug

add bug

係講緊佢地話悟空抄西遊記個啲囉
文革個陣當人係草
有咩事又係度認親認戚
屌

抄得咁皮毛都拎嚟打飛機?

不如話悟空抄中國人黑髮啦

新抽咭畫面見到有18號同比路斯

玩左幾下友抽唔見有

有喇,見到18號著住運動衫

我友抽同石抽都見

有維斯添

維斯果次出金像
比魯斯果次出友抽lr

試緊有冇超藍,不過友抽應該好難

仲有mvp
但出mvp乜柒都冇

未見到大杜

見到了,同你個組合一樣
出雙lr

暫時未見有大杜同維斯

暫時好似得比魯斯(2次都LR,仲試緊會唔會出SSR)同維斯(2次都SSR)出既話必中SSR
mvp同18號應該會係組合,但其中一個出現唔代表d乜
大杜都係,自己出現唔代表d乜

好似多左種效果係射波滯空會中LR(未肯定,可能只代表pickup)

咁様出LR,好似有18號都唔太差

我試過18乜7都冇

維斯3次都金像
測緊比魯斯係唔係必中lr/pickup

啱啱同一配搭乜柒都冇，當我冇講過

維斯第4次乜柒都冇
即係維斯亦唔代表有ssr

主線終於可以直接打HARD
快快手打左隻耳環先

仲未試到維斯+比魯斯組合
我估係必lr咁解

滯空？
大杜會唔會同比達係pick up/lr combo

比起平時射得遠左咁,耐左

柒達加MVP=1 LR

係咁中超人
想中下撒旦升下技

岩岩就即刻試左
黑髮超2滯空+好嬲vo

冇聽聲,開耳機聽下先

第3次出比魯斯,3次都中lr

d聲都有d唔同左

ios 更新唔到

呢個組合加滯空龜波中LR撒旦

17，18號 or 比魯斯出LR(未確定)

應該滯空表示一定中lr/pickup

仲未試到17+18同比魯斯+維斯

第4次比魯斯,得2個金像
即係比魯斯唔係代表出LR

係wor 好似仲難過耳環合體。

講開又講,抽左咁耐都未合過體
係咪取消左

試多2次滯空係咪真係lr就算
目前為止所有滯空都lr

中LR之外仲中埋柒達SSR

第二次同一組合但冇LR

試左鋪真槍實彈
個抽卡背景好似都改左

完全捉唔到路 我個個單出都係SR
但係又有人中LR

抽師弟之絆個pool
中左最想要既扎馬斯&佢師父

暫時好似只有比魯斯係代表必中SSR
其他單隻計都會SR
同埋長龜波就暫時全LR(未肯定

求其試下抽未來飯pool
個背景真係改咗
btw 20抽中咗未來飯

變咗超二爆兩次玻璃見到ball bu ball bu, 即係話變超西都會爆玻璃

睇dbz world 測試片
冇出比達都可以合體

超二爆玻璃

有冇唔係友抽㗎

2隻悟格有eza
界藍爆高攻

係，超一都爆

想問下點解會咁？
明明我有技珠
你

佢要打劇情入面既珠

大杜BB

我唔記得咗邊一關

界藍疊攻 但係10回合後又少返攻防59%
玩鳩佢咁

除左超超長關都打唔到10turn啦

個物語完左啦，等復刻啦

10rd個情況會點 睇37就知啦
咁都叫玩鳩佢

我覺得咁set怪怪地
又有第9回合加59%攻同必會心
好似預你打長關咁
頭10回合不過攻防120%應該唔錯
利申 無界藍

更新唔到，平時app store 有個位係睇d app 有無得更新，refresh 一次就ok,宜家無左果個位。
個itune 已經轉番日本果個，之前加左香港cr card 變左hk 宜家話我不支援地區，可以點搞

預係最後一rd 奮力一擊
本身界王拳係咁自殘爆佢老母
咁幾好呀 點都好過舊有能力
10回合之後都疊左5次大幅atk
其實10 rd後都已經120%攻up+59%防
防少啲但都係勁

督你自己張相
再refresh

自膠 , 扮改多次地區 又可以更新了

算啦 我都無
到時睇下你地評價再諗換唔換
btw幾時到ooo

右上角個icon禁入去再拉一下

右上角圓形icon個位入去就有得睇有咩app可以更新

thanks 巴打

Ios 13新setting ??

5:12 無比達 都合體

體超1悟格EZA完幾勁
出必會加防對FUSION黎計好重要
仲要封必

本身又易會心 Link靚易加氣
加埋防真係唔錯

岩岩試左下
會有金字之後合體
明明無比達

18+大杜會中伏

原來有機會大杜抱住阿舞出黎

之前唔係話加返神龍咩
有無人見到?

有人拆開左DATE，有全王同1>2>3>藍神
可能傳降先有?
同埋超123有一定可能出新圖(舉手指1 2 3)

上面條片有

想睇全王

第幾秒有全王同藍神
只係睇到16分

有舉手2＆3

Z覺大杜冇乜料到
仲特登彩左

仲有個維斯RELOAD再爆石

維斯果下係必定BLUE?

應該係啦 btw呢下真係痴撚線

而家唔出比達都可以合體

27分
維斯+比魯斯 = 會RELORD
唔代表出LR,可以係pickup
但唔知代唔代表係一定中新封面

你想點先叫有料到?

無限功防

免費嘢仲想點

13:50有全王

大約一拳打一億 必定回避咁上下

其實佢地可唔可以整好啲故事模式
整咁多抽卡特效對隻game冇乜幫助

大杜bb值得更好

吓 隻game最爽就係抽卡嗰下
故事？wfc啦

係
轉左位

佢唔整多啲故事模式出黎，邊有石仔抽野

個數字都幾樂觀
雖然彩星 不過我估應該好多人都彩星左

可以走肥膩沙了

不嬲都無入
用速紅神
而家可以換界藍

從來冇入過天使菲 入開技天津飯

定走18

18轉珠喎
大王減自己攻

打中佢咪好傷

無論有幾皮毛佢地都會打飛機架啦
你都唔係唔知架啦
當年朴智星踢歐聯決賽
又要格硬話係亞洲之光講到關自己事咁
林書豪打nba又講到係華人之光
明明人地係台仔黎

竟然入天津飯

其實WIKI點解無宇宙生還CAT

分身wiki?

係

想問下"育成"最低個乜乜乜覺醒係咩意思

支那人仲成日開口埋口話台灣係屬於佢地

漏斗同逆斗

120%超絕特大

支那人最叻就係亮劍 打飛機

好運嘅連擊一次直接60%防

未升技，升技好似好煩

彩星

好似得DK悟天同小杜果張

力BLUE其實主連定主會好？

而家多咗長途戰
可以揀升連擊疊防

X2
但睇返原來我冇力悟格遲啲等免費換算

2隻都彩

對合體隊有愛全部彩晒，打左超3悟格幾百章

想問下冒險綠石關卡計出現比拉夫、蘭芝既機會係咪唔同難度都一樣?

更新左之後d 字係咪細仔左？好似有d 睇唔到咁

細隻*

加埋派左千鳩幾石

應該係手機驚界 最闊綽

仲有課金雙平台第一 30+100

有咩用，出返遠古時代卡食返晒D石

無用你唔好收丫嘛

哦
比佢回收返，一樣啫

學之前唔記得咗邊位巴打同小弟講，養生
仲記得當初入坑三日唔埋兩日抽幾千嘅瘋狂歲月
往事了
CD-ROM睇下大家抽到咪算

笨大食錢game 梗係要養生
仲要有coins換柱 重課真係搵自己笨

依隻算係良心架喇

以前冇紅幣都係養生
而家更加養生

咁講啦, 冇得話笨唔笨嘅
自願性質
只係到咗某一個位覺得佢太過份自己收手
大家好運嘅睇下都開心，祝福

悟飯追左接近2000石先中
之後已經無哂餘力抽斯路

賭仔心態 其實係好難忍到手

同意
冇計，靠自己自行調節

我就係成功例子, 係課到一個位個人突然清醒左

自己窮撚去笑人地用散紙玩game

龍珠post真係特別多乞衣
日鳩日問派石未，派完又屌抽唔中，最好次次出新卡直接派張卡俾你
玩唔起就躪返去玩nds丫嘛

會有錢買NDS?

菲利TV話悟空傳用類隊過關會送石

NDS有咩玩

30石先係重點

極限Z AREA邊會有30石

千鳩幾非洲石

可能又係要有D特定先入到場

如果跟一次悟空悟飯咁出關就無30石

頭1-30lv唔係有龍石咩

你有無打上次交代父子果關?

上次悟空父子同7達父子嗰種玩法咪無
睇落應該免費角都係跟呢隻玩法

無 我仲以為未出 原來出左啦

求解！

無石之餘仲要無潛玉
大佬隻野要用主線潛玉架

明白哂 唔該

竟然仲有啲咁既關

免費永遠係最貴既道理

另外果隻legends垃圾到 送得仲少 已棄

咩類隊? 仲試緊0道具

用指定分類通關有5石

剛剛DBZ SPACE又拆解了一些新情報：

悟空傳將會追加新任務，
用以下隊伍通關就會送石：

宇宙生存篇
神次元
純粹撒亞人
混血撒亞人
全力
變身強化
劇場版Boss
劇場版Hero
耳環
融合

難度最大應該是宇宙生存篇吧😂

真 超難關

混血有LR悟飯CARRY應該OK易打
融合。。。。。。

Hero都難

吓 潛玉炸wo

冇Lr Kary

宇宙生存最重要係有孖妹

都冇

尾關知屬
Kary肯定俾佢打到豬到咁

孖妹專打悟空傳，食招一流

如果有LR孖妹，宇宙生存篇同純粹撒亞人應該好好打

我都無

宇宙生存篇無得揀之下，得吉連可以做隊
龜頭同KARY都係技屬又無無防疊
隊員反而好搞D，藍7、孖妹、MVP、技同力八婆

其他都唔算太難 融合就真係終極Boss

孖妹有少少低攻，打悟空有三次必殺技
Cover返輸出，mvp！

悟格EZA後幫到手
體屬打last boss剋屬

融合打力屬先難 到極意就順啦

比初覺力悟空打爆

融合打力屬一定靠藍格比CARRY

睇運 Bxxx閃多幾下就好
啲必估唔中又死

仲有要靠技超4格比反必
真係運GAME

尾關好似冇得閃?

無，之前超一隊用藍格比
尾關好脆下，唔小心中必30萬

係
靠兩張LRX擋
打力屬要用多d減傷item
用四張拔群快攻佢

融合速屬卡好似得藍格比係用得?

融合如果有天下一隻常態悟天格斯可以試試
融合極寶貴無防疊防卡

你真係以為疊防大曬咩 佢ps得20%防
疊到第二朝都唔得啦

我用hero隊打10次
貪夠快
不過要用多d道具

太耐唔記得咗
hero好似係幾穩

低3圍
得20%防
疊條撚咩

疊到下年

有LR體格比同LR超人1 2應該會過到
利申：未有體格比

宇宙生存篇冇孖妹應該頂唔順
神次元應該要用扎馬斯果邊先有可能
純粹撒亞人,easy
混血撒亞人,用悟飯應該冇問題?
全力,用悟飯應該冇問題?
變身強化,唔識組
劇場版Boss,應該冇問題,試多幾次
劇場版Hero,用開冇問題,係食多d道具
耳環,easy
融合,

話融合難玩果啲真係得啖笑

變身強化都係悟飯
加多隻娜美悟疊吓防應該easy

我冇藍格比
諗緊點組好

咁咪等下次up再換/抽lo

變身強化 我成隊布歐都過到啦
根本有一個'打法'之後 咩隊都係咁上下打

點組?
lrxxx 4xxx bxxx xxx
仲有2隻唔知落乜好
落體品尾2關唔知過唔過到,尾關剋屬冇防都好傷下
落技品尾關又驚收皮
體超一悟天格斯過左力果關應該都還可以?落就要帶定d鬼

又玩依d野

又有4位經，加埋半倍有排打

正常都升滿
有乜所謂
係比以前少左石拎咁

應該得界藍比你拎

齊隊就關關都唔難

我未升好隻lr技斯

婆婆有耳環買，之前有位巴打有救

派左力blue d 石
但我只收到3隻老界同10石

今次真係可以彩左隻黑髮用

係任務度有20石

因為真係得咁少

見到了
以為係信箱

又要屌悟空傳，好僧呢d 超長關，真係地獄黎

仲要屌咁多隊

好似得4隻換，只可以開三路？

最近搭巴士 可以慢慢玩消磨下

我想知如果佢遲下開女子隊過悟空傳，可以點組

唔記得要留隻本體

不過個人覺得已經好過同名卡

睇返秘寶多左20粒耳環比你
好明顯想你升多隻UR，但依家又唔夠數

咪又係個八婆

要點組打新eza 關？

係囉...望黎望去都係得四隻...有耳環有乜用....

我估無人會ON9到升左10技再上LR去20技掛?

大把

d 免費 LR 隻隻都係咁
可能我慳家

力blue本身無可能咁做，依家如果咁樣升上去真係等到2046
要係婆婆度等佢出，真係唔知幾時先升到

咁頂上既我都會咁樣打，反正D體成日無野好做

你自己搵下有幾多人嗰時唔夠耳環進lr

長途賽先好玩喎

今次易好多

1718拍埋就打完

其他隊去到極意滿血普攻出返黎，冇疊攻防真係唔洗打，仲要閃閃閃

唉 除咗混血 耳環 純撒 其他嗰啲都唔知點打
冇孖妹宇宙生存可以食屎

冇LRX 係咪收得皮

以為lr blue會突登出一關打
點知都係要打主線 屌
懶唔想打

依家唔洗一關打三次已經好好多

抽悟空卷中lr35

大社抱小舞

都係 不過都係懶

變身強化挑戰成功，不過速格比唔夠防比人打一拳嘔6萬

點解我無呢關既

之前交代嗰關又係

屌我明啦 原來要Easy同Hard全清

隻知杜要咁多覺醒章

國服 刷隻速魔童到滿潛 多左19隻魔童
賣比阿婆定留黎升技好

full power比想像中易
去到打知屬，三張大波好暴力

升晒其他魔童先

好似話確左有條屍係15歲有發過夢既人
真係好無助，明知班POPO越做越過份
但真係咩都做唔到

仲有個被跳樓腳都飛埋出黎 冇血

呢關慬慬熟

睇黎前面係訓住過
呢個陣每個道具用一個

伏pool 中好嘢

隻知屬係弱點
但我諗唔到落乜好
隻體變身達變身後冇得疊防要留意下
其他都係訓住疊防

隻元氣彈幾勁，不過冇疊防

抽中左三隻ssr
有15張飛
中左兩隻力超三悟（彩左九世仲極限左）
一張技紅神（上次唔知抽乜彩左）
唉

有無娜美悟？或者大獎波
雖然過左就OK

今日終於中7石

巨大化隻娜美星人依家可以免費升技
未過果關既可以升左先

唔同名架喎

巨大化未dk前係同名的

𨳒係喎
彩星左太耐唔記得

曬夠彩星未呀屎忽鬼

呢隻有乜好晒

我都彩左

唔好曬又講彩星

講4潛ok?

講25石彩

尋晚睇完瞓得好差 係咁皺眉 放鬆唔到

有無諗過有人無

終於刷極限Z 大杜

分兩邊又唔比加倍

佢打個時間同打30層冇分別
點解會覺得咁樣打好曬時間

無30石

個個月都穩定60石仲想點

話說而家有無邊隻免費LR可用性高

本來想刷菲利 發現自己無特戰隊

又啱既

力BLUE
其他就頂上大杜、蜜蜂包、小雲悟

特戰隊cp值係最高

呢到差小雲悟無 錯過咗

金屬古拉

一個月穩定60石係指一個月兩個30關eza?

養生

無錯～特戰隊點都要升返隊傍身

大亂鬥+EZA

雖然都WFC，不過之前有人估中左
安特對於自己群組有藍底人，都係唔比人係群提任何政治野

典解會有石派既又

有石攞就攞啦問
除非係話支持中國止暴制亂就話唔拎姐

收完即刻俾悟飯回收埋, 嘔突左

冇憤怒悟
大獎波係邊隻？

速大波

unfollowed

手痕90石抽師徒搏Lr
炒哂極後悔，抽完自覺好撚蠢
真係鬼掩眼，想要隻龜仙人都冇

呢度有人過左生存篇未
3隻sheshe嗰個唔使答

2隻sheshe

個台要顧利益就係咁

明明youtuber本質就係show true me藍海野
你啱就睇唔啱過主
但好多人當係主流生意咁搞
綁手綁腳

你係未過定過左 未過就自己識做啦

就係唔識做先問

下一次一定出

捐200比星火再貼box先講

我地又何嘗唔係打緊香港生存篇

打咗9個字

笑咗

笑到我死

唔止啦

笑點喺邊度

冇lrx可以參考下
打淨宇宙生存篇同融合

有快札係咪好d?

速札

我嗰張速0穾，我主要靠佢擋
所以揀咗知扎

但速rose 太脆

1.Lrblue前期要出十二氣疊防
2.去到力屬銀悟前最多用一個道具
3.打力屬放心俾速ooo擋
就算中必，剋屬都唔會太傷
4.最緊要盡留小龍，維斯喺尾關
咁就有五張卡中必都唔會太痛

謝bro

另外我用速rose係因為佢打尾二嗰關剋到力屬
Nrose 係得頭關剋人屬

如果我有LRO, 換走速rose 定合體8婆？

我會out rose
8婆有防有閃有減防

好想食石回體

呢次物語系列有無咩係必刷

而家刷緊劇場版超藍

全部免費角打晒滿技4路先講

刷緊 無體

但加50防喎

食住黃店拉麵打，咁就過左

我用lro nrose 體rose 體o lrb 速扎 訓住過

是但啦，佢都係攝位用
我自己冇LRO
打力屬多張剋屬好啲啫

邊間？台風？

一生懸麵

兩隻超藍+黑髮格比達有得EZA，為大亂戰基本上一定要彩
力之大會堆卡如果有同名卡就盡量10技
(MVP、18號、八婆)
GT菲利同GT斯路其實唔算好弱，之前佢出返我有彩星

請教下呢張去到最後極意閃唔到？
會比極意打中

極意禁閃

宜家冒險4倍經駛乜要食石回體，除非你600幾lv 就話姐

呢條友真係唔識架喎

係咪仲要半體？

我想知有無人試過全比達隊過到悟空傳？
比達咁多疊防角應該有機會

明白，thx

你指邊個

輕鬆過

隻力三達係咪得十回合擋？

融合隊有冇建議組合

等埋體悟格EZA先打

好撚閃

維斯比努斯唔會好脆咩?

點解用力都唔用知？

因為知無防

去到力悟個陣已經冇晒道具

有兩張lrx回血
應該去到力銀悟先用第一個item喎

有時未必夾到咁準既

寧願死都唔用item
反正0體關

寧願嗱嗱臨過左佢
好過心掛掛

速戰速決
最後兩層隻減傷同鬼交替使用

隻知未來飯好勁
疊到尾關成4百萬攻仲勁過d lr

變左身, 唔會無哂防咩

變身後冇條件58%減傷夠殺啦

我抽唔中焗用力飯做隊長，但無開檔既話幾脆皮

用呢隊過變身強化
原來冇用過道具

變身強化好多時根本唔係用布歐做隊長
（主要係就算用都無人掛）

變身強化同劇場boss根本就差無幾
用布歐去過根本就冇問題

如果盡量唔用道具幾難
打尾兩層雙力布歐同體大波頂唔到

消磨時間 一流

唔用道具會多100石我會做 又唔係會多啲獎
除左玩味性質 我唔覺0道具係一個指標
咪又係塞曬啲疊防落去 有咩咁特別

你唔係玩味性質入隻game 做乜
職業電競？

咁玩味就玩味啦 用黎去定義隊野勁定廢架咩
37唔岩用黎打悟空傳係咪等於廢卡?
有咩直接關係先得架大佬 宜家狗屎垃圾卡都有疊防啦

冇憤怒悟可以搵咩頂？

好彩你地教路，終於打到

冇隻貓仔

我都係用呢隊過，打到手汗都出埋

打到好想嘔

呢隊竟然都過到 睇落好脆皮。。。

體達？

試下深藍達

食唔到隊長技
用變身悟咪得

ios13/ipadOS 係唔係玩唔到定有bug ??
有冇識日文嘅巴打可以公告幫手睇睇

原來變悟退化可以變無限疊防
試試佢先

1隻變悟
1隻黑髮
彩星

無8婆，換邊隻好

全部疊防根本無意思
全程放第3嗰4隻根本疊唔切
揀4隻無限疊可以loop就夠
其他揀返普通高防好過

更新中

大家估下贏唔贏到？

點樣可以退化

漏斗下嘩

RIP

沙漏

屌佢帶得一隻技屬幾次尾關都係佢中超必收皮
仆街電腦

八婆第一下必避咗，俾佢嚇撚死
好彩連擊出到必，成功KO
冇LR sheshe 同kary 真係好講運

我發覺我用兩隻大波打極意
次次連擊都係唔出必

全餐完成

變身悟同變身7都得，退化左可以無限疊

真係幾勁

冇八婆可以點打

我估都係盡量比技八婆避哂D招（極意前）
反而極意悟真係好煩，尾關變身=弱化

技八婆有疊防
尾關食完減傷道具擋普攻r㾗
銀悟食完道具都扣幾萬

真係好睇運
打到最後幾條血我靠一次過食兩粒減傷+dokkan mode先贏

變身悟太脆
結果用咗呢隊

隻飯布冇咩用回下血咁都幾好

背心杜eza組隊用邊隻做隊長好？

悟飯

好撚難打

你冇lr cell?

用17號做隊長輕鬆打

過到了

我都係就咁用四隻

技個隻有呀

頂，又要彩星d 冇乜用嘅卡

17/18拍到就死 無升過？

升17,18就夠

都有用既
拎黎打速大杜應該快好多

好撚勁喎
拎去打超難都得

17 18我覺得彩得過
比石抽同名卡好用
至於大杜同悟飯，大杜免費同名卡太多
悟飯就有張同屬限定，睇自己個box而定

混血太多坦，真係算最易過既一隊
依關我計錯哂佢尾位放必，又閃到痴線
如果融合隊果D輸左十世

同意未來17,18好勁，彩得過

新未來飯勁 疊攻王

18號:最易係宇宙生存篇

𨳒
嬲...

隊長都無 試都無機會

用藍達做隊長既話…
中間放哂堆SHESHE
會唔會一次過解兩個成就

why not

求借呢隻
想試下d痴線野

兩隻隊長-80%傷?會唔會打到過年?

中間放一堆布歐

打到下個活動

會
所以先痴線
快d放俾我

無彩 兩路Ok? 仲有隻力既三路

拍片plz

力既無用
要體
536156511

幾個鐘得鳩閒拍咩

未開路

但照加左你 而家刷覺開路先

你睇下要唔要用住先

@左2個
但揀人嗰度唔見

入左去
收工先打

一潛 added

打完可以返工

屌自膠 以為知屬

萬幾攻打到幾時

讀萬卷書，不如打萬ROUND dokkan

睇下嗰兩隻可以疊成點
不過睇落過唔到
第3個位太脆

疊攻99回合好似會完

完左會點？ loop 返轉頭？
真係好有性趣知

old news

招必都要扣5%其實好可惜

本身都勁 帶啲副作用可接受
跟返界王藍自殘
好期待知神達
藍神悟同達仲有兩隻未dk, 體同技，都係食珠系

一陣遮打見

Sir this way

睇YouTube片過咗10 rd後
疊攻疊得幾詼下

好似疊盡

去到銀髮一下必打落學姊度8萬秒左

打超長關唔用佢啦

你打到第幾層

可能只係去到超一

打到銀悟啦

有哂加成都次次得一個

邊度有加成

自膠 剛剛發現打咁多場都用錯隊

想借多次

全力隊

無彩

好似幾好打咁

2潛要唔要
已換

啱啱先見到
不過我都打緊

我參考完都過咗
唔該哂

臨尾兩隻龍係怕死先食

勁呀

中間有冇停過定真係玩足2個幾鐘

隻game server係咪有問題?係咁now loading

做住其打野打
你當專心打都要2個鐘3-4個字啦

2個半鐘 拎去溝女 仔都生埋啦

2個半鐘都未夠我射

我仲係花仔黎架

你射唔出

比個機會你屌死林奠

respect

如果咁做救到港
我義不容辭

英雄

輪到heroes個大杜變紅神
其實又幾型

界藍EZA要用第6宇宙

嘩
缺到無人有

無希特唔通要升物語加貝？

抽晤希特
用肥貓 配人地隻希特

輕鬆

用技隊打算